教育局係咪波台手足做高層

嗰頭柒蛾話停課係墮入社會停擺嘅圈套
呢頭教育局就宣布停課
25到

蓋清佢係

雞蟲

259

咪撚玩膠啦
又唔撚係玩得好笑